蘋果=中共派既內鬼confirmed，想借姚子羚呢單野幫中共轉移送中條例視線

又一隻鬼現形

明明男定女都係社會WFC既人，張所謂床照咩女人奶/lin/閪咩都無得睇，平平無奇一單廢新聞，但早一日搵定記者上論壇做勢想轉移送中條例視線

可惜香港人係有理智的，唔會比你d內鬼搵廢新聞轉移到視線的

屌你老母25鬼

on9
逃犯條例如火如荼 又想吹奏東方 抹黑蘋果

樓主=中共派既內鬼confirmed

你自己睇下出面有邊份媒體日報夜報逃犯條例，
日日拆穿共狗d大話？

咁都有得屈

試找出文中吹奏東方的部分（10分）